旺角黑夜判囚後一日嘅連登即時熱門

係
個乜鳩仙人仲淘寶淘隻MARY返嚟

旺角黑夜判囚後樓主：上連登、食飯、訓覺

討論床上招式名好過理你乜鳩梁天倚啦

我有西屌就得啦 你坐監關我撚事咩

唔好屈樓主
我相信樓主喊到食唔安訓唔落

關我屁事

香港精神: 馬照跑舞照跳

老衲又中

杜小蕎個post 都過千正評

證明呢到真係好多小學雞..

樓豬你自己又做緊啲咩？
唔去聲討走去扮鍵盤英雄